警隊犯法 應該送中審判

一黎可以證明對國家信任
二黎唔怕香港黃絲法官逼害
三黎 中國刑法更嚴厲 咁大量毒品 係中國應該就判死刑

最好送去印尼審 成23公斤 判死刑之後條屍渣都冇

送中條例-送班狗去中國審啦，佢地咁愛國

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp